[買樓指標]本土研究社: 習總家族香港物業地圖

其實習總又點駛下榻灣仔萬麗酒店，你家族唔係隔離會景閣有4個單位咩?
大家可能唔記得左5年前一篇彭博社係2012年報道，爆左當時習總家族0係香港持有成7間物業，有大廈單位有別墅，爆到俾中國全面封殺。過左5年，依七個物業現值都成5億啦，唔知佢依家放左手未，抑或係去左西九視察買多間？

物業一覽 (2012)
• 北角寶馬山花園單位
• 堅尼地道御花園單位
• 淺水灣麗景道別墅
• 四個灣仔會景閣單位

咦，唔係喎，習大大依家做到國家主席年薪都係得果17萬港紙，當年佢外甥女又會咁叻叻豬搵到咁多錢黎買樓，真係耐人尋味！

大家都知道香港既房屋問題，唔係好似梁振英同地產商咁講係供應唔夠，其中一個好大問題就係任由外來資金炒貴大家生活所需，令到啲房屋土地資源冇辦法真係分到需要既人手上。
習大大會唔會順路黎視察一下劏房問題有幾嚴重? (諗落都係唔好黎啦，攪到市區都封哂路，低下層分分鐘連工都冇得番)，好行夾唔送啦。

參考資料：
彭博社：習近平家族財富過億，權貴精英身家幾何

蘋果日報：爆習近平家人擁29.3億彭博社遭中共封殺

原來今次係o黎度假